有無人知道現代教育棄卒劉建睿近期係邊到搵食？

劉建睿呢條友好L多連登打手
好L中意搞9 教中文同行
#71314 連登補習分析專員就係佢
一睇佢個底
就知條友賤L到爆

老老77
有無巴絲知道佢近期邊到搵食？

who

劉建睿分身
你好

劉sir教得幾好

劉建睿打手大軍出動

唔係wor
多得mr lau我maths先有5**

Kris lau we trust ar ching

讀文阿叔

樓豬夠唔夠膽講返思齊打手死全家先

利申 打手死全家

補過佢 佢教作文綜合真係唔錯
有唔明仲可以係whatsapp/電話問佢書

劉建睿打手多到出哂名
睇番上面堆ac就知
好惡呀

劉狗成日搞9 欣C架

可能做緊考評局
好似係

咁做唔掂補習 可以去邊到做

點只搞欣C
條友個個都搞
睇佢專登開post 有搞yylam 黃海星 洪偉權
就知呢條友乜嘢居心

呢條友堅廢 中四補左幾堂 堂堂都鳩讀文 悶到訓撚著
利申5**

因為條友日日掛住上連登
有課唔去備
唔係
宜加好似連書都無得教

收皮啦 劉sir 洗嗨搞一個不學無術既中文垃圾咩？教中文但寫d中文一塌糊塗！

你係垃圾就係人都會狙擊你啦！用qb 呃學生扮貼中，笑大人個口呀？